[無圖] 肉感美女係地鐵上面啪啪啪

我屌你老母 剪指甲返鄉下啦
你話如果咁啱一兩隻指甲整崩咗，拎個指甲鉗出黎修一修都情有可原

係公眾地方你剪足10隻手指仲要指甲亂鳩咁飛

有無諗過其他人感受

呢家啲廢老真係

我見到樓主老母係地鐵比人圍姦

Ok you win
我出返去先

遮個肥婆唔遮隔籬啲人係咩玩法

嗰嗰你老母嚟，我肯定。

洗唔洗咁 精蟲上腦去打飛機啦

美女？